今場C素高終於扭過VVD同艾利臣入波

一雪前恥

悶唔悶

蓋sir